\section{Famille Smith \index[noms]{Smith, Oswald} / Hodgson \index[noms]{Hodgson, Henrietta Mildred}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I364_I365}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Oswald Smith \index[noms]{Smith, Oswald}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1863}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Henrietta Mildred Hodgson \index[noms]{Hodgson, Henrietta Mildred}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I364_I365.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Frances Dora Smith \index[noms]{Smith, Frances Dora} \textit{[1833 \footnote{.} - 1922 \footnote{.}]}.
\clearpage
